近呢幾年好少聽到" 香港失業率高企" 呢句說話

以前成日新聞都聽到 遊行都會大叫口號
但近幾年....都唔只係呢幾年
真係無聽到香港講失業率高企唔怪得樓價唔會趺 一直gogogogo

失業率gogogogogogo

宜家係有工冇人做，仲講咩失業率

因為多咗好多炒賣師
唔使再打工咁辛苦

好多人（新移民父幹仔）靠收租炒樓都可以維生，變相騰空左好多職位空缺。如果將來樓價📉佢哋重投人才市場對窮L將會係一大衝擊。

唔係你以為整咁多副學士出黎為乜

因為申領綜援係職業